左膠：千奇唔好放手燒村呀，失民心架

左膠我屌你老母拉，手足有難where a u?????
香港人，報仇！721，727，130！